集思廣益 對家區議員開始出黎擺街站，要點搞搞佢？

企附近派文宣，叫口號，行埋去屌鳩佢，直接勇武爆街站？？

個人覺得唔洗勇武
直接走埋去 好客氣問佢幾條問題, 然後擺上網做文宜
1. 721元朗你點睇?
2. 近月運動, 你覺得香港警察執法合理嗎?
3. 你支持警察嗎?

23 唔洗問啦
好多人問左亦有答

幾撚蠢先會諗住襲擊人地街站

歡迎其他問題
主要係想搞大佢
唔止建制, 最緊要係"假獨立"後選人

呢個情況下動武係不智之舉只會做咗豬隊友，又招人話柄老屈你好多嘢。 學吓林鄭問答大會個啲出色嘅發問者，準備好啲市民好關心嘅社區問題，再confront佢
拍片擺上community 俾大家知道

咁唔係個個都有冷靜有頭腦嘅
所以佢先上嚟問

多d上去握手支持

喺工聯會問啲老人家
今日放咗菠蘿未

抵制每一家貼上建制海報既商店

喺佢隔離派文宣傳單，唔洗點做嘢

係佢隔離做下文宣工作
多手足既就嗌下票投民建聯你全家都玩完 行多幾個圈
個人認為無必要圍佢

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: